唉 俾我呻下

雖然識左半年一齊得3個月，但我知我最愛係你。
吾係9up，之前有拍過幾次，個feel完全吾一樣。我為佢願意改變左好多野。
宜家分開左我生不如死，淨係日日想飲酒。真係有諗過死左佢算。
大家分左手有咩方法快啲放低or有咩可以分散到注意力，真心想問…因為真係好L辛苦

吾你老團

你太閒先會胡思亂想
成日剩係識搵野hea, 搵野消時間
好明顯對方係浪費到你時間先咁開心
歸根究底你就係不務正業, 無所事事所以你人生先會咁踏實

無所事事所以你人生先會咁唔踏實